[外國勢力] 約左國會議員， 入嚟畀意見

致各位巴打絲打，

我地係波士頓香港人
嚟緊我哋九月中會喺華盛頓DC參加美國國會研討會National Advocacy Conference
親自約見各州既國會議員 主力係 Committee of foreign affairs

詳情方面我哋會向佢哋解釋依家香港返送中發生嘅事情
包括警察濫用職權，暴力鎮壓市民
根據國際特赦組織表示
警察係不合法、不必要之下行使暴力
遠低於一般國際人權標準
亦會講埋出口武器例如 Tear gas 既問題

我地計劃要求各州嘅議員表態支持<香港人權與民主法案>

希望各位可以提出問題或者意見
有咩想講我地可以同議員轉述

1/10

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

2/10

除咗美國佬，希望其他國家都會一齊制裁，中共官二代係加拿大、澳洲同歐洲都不少，裁埋呢啲就可以更大傷害。

Tui!!! 907 908

推

真唔真

3/10
認真 需要大家諗下點sell 片同相都得

4/10

有冇咩證明？

過期TG
槍射頭
無警告下開槍
白色恐怖拘捕
插竹嫁禍
狗屋落閘
警黑勾結
元朗39分鐘>元朗站
開閃燈阻礙新聞自由
蒙面冇委任證
警棍上鐵環
拘捕後虐待市民
831恐襲
以上犯上罵自己老頂既老頂+罵英國議員
出信將示威者去人性犯
仲有每日4點鐘9UP

希望可以將警暴惡行pack埋一齊送比佢地，再提供個賣港官員list。可以的話希望可以增加民間舉報殘害市民既黑警資料，同埋一啲散播仇恨言論/五毛/藍絲既證據

以下犯上*

證據

企硬香港人呢邊，唔好聽信港共政府撤回方案，註意中共滲透美國國內企業，政界人士。

5/10

同呢個POST咁似

721警黑勾結係重點 最好有埋圖

呢個緊要

問下 覺得香港既情況對你地既選民有無影響？多唔多人關心同一般啲人點睇

香港人權法可唔可以加辣 制裁由個人延申到公司同埋親屬
如果有留意國泰，黨鐵既新聞
呢班高層就係借公司政策黎壓制緊香港人自由同民主
國泰而家玩文化大革命，要篤灰，藍篤黃就炒，高層係藍屌我地就無事
黨鐵更加唔使講，停車，封站，CCTV唔肯公佈，運狗等等等

淋病兩個仔就去曬德國無事
加辣 然後2020時間表一定要有美國監督既雙普選

冇睇到，我去追 post

大陸可能拉埋香港一齊搞計劃經濟
國慶十一之後香港一定俾共產黨清算 你一定要叫個位議員盡全力保住香港人 到時香港人一定俾人清算
最懷情況香港可能大量被捉返內地
可唔可以叫佢地考慮一下帶走想離開香港想自由民主既人

其實如果外國禁止出口 tear gas
班狗又用哂可以點？
同大陸買tear gas

仲有 日韓 南亞 中亞

堅推

請傳達一樣野
就係警察除左濫權濫暴
仲要係政府授權
現行司法制度同投訴機制（監警會)完全失效，無辦法制裁濫暴警員，同埋授權警暴嘅官員

監警會唔使講啦，無權力傳召證人證物，只有建議 (advisory）功能但無懲處或裁決權力(tribunal)

司法制度，有人犯法，由警方搜證，律政司只可以就相關案件比法律意見，換言之，警方唔主動搜證，但無可以將濫暴警員繩之於法。尤其如果警員犯下「酷刑罪」，多數係警隊範圍施暴，平民無可能搜證，更加唔好講平民提出刑事訴訟。

請說服議員係法案入面加入

若香港沒有真自治，雙普選，美國可以單方面解除美國香港關係法。

要講中國威脅論
中國並非自由市場
而中資又喜歡幹涉政治
例如國泰、匯豐

依個有難度， 有冇d 折衷 嘅方法

送軍火比香港？

強調支那人用政治因素係私企(CX)搞白色恐怖
831，黨鐵

呢3樣最重要

屌,呢排好多人開post話約左美國議會,都唔知邊d真邊d假

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

請傳達一樣野
就係警察除左濫權濫暴
仲要係政府授權
現行司法制度同投訴機制（監警會)完全失效，無辦法制裁濫暴警員，同埋授權警暴嘅官員

監警會唔使講啦，無權力傳召證人證物，只有建議 (advisory）功能但無懲處或裁決權力(tribunal)，已經有實證係監警會過往十幾年所有比警隊幾百項建議，警方幾乎一項都無接受過

司法制度，有人犯法，由警方搜證，律政司只可以就相關案件比法律意見，換言之，警方唔主動搜證，就唔可以將濫暴警員繩之於法。尤其如果警員犯下「酷刑罪」，多數係警隊範圍施暴，平民無可能搜證，更加唔好講平民提出刑事訴訟。

pudh

中國其實有冇造 tear gas? 咁講唔講

假既為咩，你想點證明係真？

講要下對美國對世界既利益，無理由當美國佬係菩薩有求必應。

有冇人有資料講美資公司染紅，或者在港美國人點受影響

我都想講

兄弟爬山

警隊，官員？仲有冇

講中共點樣控制香港, 香港已經唔係一國兩制

香港好耐已經冇咗高度自治, 一國兩制名存實亡, 只係比中共愚弄既香港

721黑社會係親中議員何妖策劃

元朗背後有中聯辦=中共人士控制

警察黑社會互相勾結, 而繼續暴力震壓

有巴打整既 唔知岩唔岩用

係咪咁勁

比較要講到對美國有咩影響， 政治都係利益， 美國又唔係真係世界警察

依個好

佢地幫手搵其他國家有無人肯收容香港響往自由既人

對佢地有咩好處

美國人here
人在commifornia有咩可以幫手做

希望可以限制出口武器或如果唔守規則有d世界性懲罰，例如唔可以出席d國際性警察活動/比賽/限制違法使用武器嘅警員同高層申請美國visa或移民。

請代我向各位願意發聲嘅外國人問好

你知唔知你個邊有冇人約左議員？我去個 Conference 會教點約同點遊説，我 take notes 之後放上來，希望睇到既人可以約佢地州既。 最好有個 List 咩人簽左

完全唔知

可唔可以要求加辣？

點加

係另一個Post留左言，而家貼埋過嚟

我覺得要強調就算美國人而家普遍集中係國內問題，但美國唔可以無視全球右翼抬頭依個危害到民主政制本身既問題，依個係一個全球問題，而美國2016年既選舉亦深受其害，美國係有責任扶持全球各地希望擁有民主既人，依個表面似係共和黨既專屬topic，事實係美國兩黨都有共識，係美國最根本既核心外交立場嚟，唔好係依個民主面臨最大挑戰既時刻選擇做isolationist，美國 was never about that。

另外，假設法案已經準備好哂draft，冇辦法做太多改動既話就算。不過個法案現階段做到既野唔算好extensive。只有Magnitsky Act做參考，當然美國國會有好大權力可以提升制裁。你問我既話，我覺得遠遠未足夠震懾支共，應該加入一條有權馬上驅逐所以非美國籍支共人，特別係留學生離開美國，班支共狗官一堆仔女係美國，隨時反艇冚家鏟。

總結一下，必需強調幫香港係對美國係亞洲既利益百利而無一害，同時亦與美國立國以來既民主價值觀相乎，歷史將會judge佢地今次幫唔幫香港，肯幫幾多

要全部建制議員同成個警隊都受到強勁制裁

警察只係配菜
主菜係 中共插手干預香港 違反一國兩制

中共統治下香港人只有假自治
基本上永遠冇可能有民主(雙 真普選)

而香港人想捍衛甚至爭取更多嘅
民主 自由 自決

制裁埋警隊
凍結資產同禁止入境

如果隔離Post個樓主係你地同路人，建議你地back返佢up，依到好撚多對美國政治如何運作冇任何sense既人屌緊個post話係五毛扮野，邊個先係五毛，昭然若揭啦

香港人賺錢叻 英文都有d底子

黑警現在同納粹黨衛軍無分別

立即制裁
中共主管香港事務官員
港共高官
曾DQ參選人之選舉主任
香港警察
親北京議員
及其直系親屬

約咗美國參議員office見面

關唔關呢個post事？？？？
我仲特登開post屌9佢
條友 又寫簡體又唔應人

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

[831] 核 彈 已 拆

認真 要重重狙擊831 為手足義士討回公道！

順便可唔可以講下大陸民族主義堀起嘅問題？例如好多留學生同移民根本唔擁護美國核心價值，最近各地集會比佢哋踩場揮哂中國旗咁

唔關，但講真，佢呃你為咩？我而家追緊個 Post, 好有用， 唔理佢係真係假，你哋提供嘅意見有用就夠

可以，我地依邊之前有人話要帶槍射鳩我地

推推推推推推推推

又嚟

唔該 證據 因為太多fake news

同埋向佢地傳遞：香港人同美國人嘅價值觀好接近，係佢地生意上同意識形態上嘅盟友

Push

簡體字方面其實美國依邊有 d 人識得多中國人，如果用手寫輸入會唔小心寫左簡體。但都係個句，佢其實冇約到又點？總有約到既人要個 D 資料

支持

應該有
但佢地唔用
佢地只會用實彈同坦克

不要減辣版民主法案，要Full Sanction!

講埋點解搞MTR

同議員講 美領集會係和平無衝突 有衝突就會係中國/政府派人做

721
831
實彈
封站
追捕學生
黨鐵國泰為國家效力
校園白色恐怖

警察濫權係一件事，但係麻煩你強調係林鄭政府包庇造成，如721明顯警察執法不公，雙重標準，但政府默許，令警察及黑社會更加橫行無忌。監警會權利有限，林鄭卻堅持唔成立獨立調查委員會，原因係話警察好反感！

另外請你強調rule of law vs rule by law， 中央及特區政府不斷強調依法止暴制亂，但係法治精神係包括三權分立，法律唔係當權者嘅管治工具，而係同時要制衡政府嘅公權力。而家政府、警方、律政司合作，以各種手段打斷打壓示威者，卻無視公然犯法嘅黑社會及濫權嘅警察，呢樣先係真正破壞法治
。法治的重點在於任何人做出同樣嘅行為，就會得到同樣嘅法律後果。而家有人犯法不起訴，示威者卻要面對嚴重嘅刑罰，呢個就係破壞法治精神。

香港人無法選擇自己嘅行政長官、立法會無全面直選，政府、立法會比中央及保皇黨控制，民選議員因政見被DQ，政府嘅問責官員完全唔需要對市民問責，只維護政權及商家利益，呢樣係民怨沸騰嘅主因。基本法寫明賦予香港人全面普選，但係中央阻撓，另香港民主進程倒退。所以我地要爭取正真嘅雙普選，先可以有正真嘅高度自治

美國人最鍾意講法治、民主、自由，一定要攻呢幾點

沒有民主，何來法治

而我地希望民主法案係可以制裁到破壞香港法治、民主嘅官員

22個專業團體出咗個好詳盡既建議加辣HK Human Rights & Democracy Act
Print佢出黎比議員睇

#269 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我就係唔 sure 要講多 d 利益定民主

樓主之前國際特赦組織，New York Times 都做過警暴report, 呢d 係有公信既外媒。再後期既經典既就數7.21 元朗警黑合作，8.11太古，仲有爆眼fa (射頭），刻意向救護站射，8.31 太子，仲有銅鑼灣臥底打叫救命被捕人，仲有前晚太子7個popo 壓頸拉人。

人權法都唔算弱，其實真係好多貪官都有大量私產在美，其實制裁私產係大絕，個個黨員貪官建制都係因為私人利益先會欺壓人民，個個都係想貪落自己銀包。但當然加辣梗係最好。起碼仔女子孩親戚都唔比入美。當然最完美係叫瑞士開佢地名，最好可以充公埋，保證即刻亡黨。其實Swift 係掌握向美國手上，最好所有要行Swift 既都制裁埋。

或者直接叫佢地還清朝民國債券，一係用美國國債net-off

再推一步馬斯基法案，連埋澳，英，加一齊制。
如果最完美，當然係將中國踢出wto 變返以前咩都要依靠香港做出入。但起碼而家都應該要經香港先可進出高科技產品，同資金，所以一定要比真普選香港人去監察確保嚴格執行，香港人會感激美國幫忙，而且親美，一定會嚴格把關。當然，直接制裁中國最好。

理據方面，左膠原因就係根本中國作為第二大經濟體，人權制度唔配合係不公平，新疆問題，信用系統，香港問題，長期關押，殺害，失蹤異見人士，維權律師等。

但最主要，中國現在根本係nazi 再生，德國當年會明刀明槍侵略，但中共係用間諜同貪污滲透，到完全發現時可能已太遲。而中國國方已被養到大過當時德國，絕對係文明社會既毀滅性災難，到時美國都無法獨善其身，而且而家已不斷利用朝鮮，Iran 攪小動作，普京野心似乎只在歐洲，但習帝想吞哂個地球。唔可以比一堆新軸心國形成，對文明世界再次淪陷，要記著，佢地全部有核武，再養肥一定不可收拾。唔通全地球都失手左，美國到時仲可獨善其身？有一日發現選出黎既總統，係中共培植既人，成個美國賣左點攪。到時美國人都會變成失去民主自由。

所以爲左地球文明民主唔會比貪污帝制消滅，制裁中共刻不容緩，最好可以聯俄，重演八國聯軍，解放中國，或再殖民。

美國比香港特別關稅區，因為香港唔係大陸，有健全嘅政制，但係我地而家政制被破壞緊，所以美國先要Review
我自己覺得應該講民主制度嘅問題，我始終相信人係要 put values before interests

仲有要制裁埋推修例既建制議員同黑警，奶共人士如高志森個女，倫伯，B哥果d. 建制係中聯辦既白手套，無左佢地中聯辦無辦法影響議會。

支持。要全世界先進國家都制裁香港恐怖主義官員

其實美國佬制裁得 美國佬d 契弟都應該會忌三分

會唔會可以試下建議佢地將香港議題帶到9月尾聯合國大會UNGA?
唔知UNGA係點運作，應該一早已經set好哂agenda，但個會全球所有成員國都會出席

巴打可以留TG？我都係住Boston 想幫手

831cctv

831真相
人道危機

希望做到死線效果
2020年10月，香港冇普選立法會，即係冇自治權
跟手就開始制裁成個香港
包括北約成員國拒絕承認特區護照
關閉所有經貿辦
禁止同香港有關嘅entity 以美元結算
2021年元旦封鎖空域同海域

最重要係
普選

有俾錢就入得？